有套鬥智漫畫唔記得個名

係住宅大廈被追殺 要分組 遊戲黎 要搵其中一間房

噬謊者開頭個個

唔係呀，個遊戲多d人的

彌留之國的愛麗絲

bingo
突然醒起好鍾意呢d比人困住 追殺既漫

有冇其他又係係個密封空間逃命
令人膽戰心驚既漫畫

人狼遊戲

thx look look先